一個關於雞蛋同高牆既故事

*此故事純屬夢境*
文筆差莫怪1999

是咁的，有一日高牆決定立條法例將以後不服既雞蛋掟哂去落鑊煎，咁雞蛋當然唔想決定103萬隻雞蛋一齊行遊。
但係高牆當佢地臭四諗住照立法，令到雞蛋憤怒值大升，決定要阻止佢通過。
雞蛋開左個群組討論點阻止，越講越激有D話掟火蛋，有D話掟色蛋。
邊知高牆果邊一早放左好多狗做臥底，知道左佢地會咁做，一早定義左佢地今次係暴動，仲係行動既前一晚全城搜身，嚇到D雞蛋最後乜都冇帶。
由於被認定左係暴動，所以雞蛋同狗既實力差距變得更大，可見係赤手空拳擋子彈。
至此之後雞蛋們決定所有野唔好講，自己做。

完~

愛心打破零回覆